<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <! - Простые протезы пенисов ->

  <PegDick.label>привязанный член</PegDick.label>
  <PegDick.description>Деревянный фаллоимитатор, предназначенный для замены отсутствующего пениса. Остерегайтесь осколков.</PegDick.description>

  <HydraulicPenis.label>гидравлический пенис</HydraulicPenis.label>
  <HydraulicPenis.description>Протез полового члена. Фаллос из холодного металла. Имеет встроенную систему подачи жидкости.</HydraulicPenis.description>


  <! - Простые протезы влагалища ->

  <HydraulicVagina.label>гидравлическое влагалище</HydraulicVagina.label>
  <HydraulicVagina.description>Протез влагалища. Его холодная металлическая ручка неудобна, но обладает большой мощностью всасывания.</HydraulicVagina.description>


  <! - Простые протезы груди ->

  <HydraulicBreasts.label>гидравлические груди</HydraulicBreasts.label>
  <HydraulicBreasts.description>Протез груди. Коническая металлическая.</HydraulicBreasts.description>


  <! - Простые протезы заднего прохода ->

  <HydraulicAnus.label>гидравлический анус</HydraulicAnus.label>
  <HydraulicAnus.description>Протез заднего прохода. Его холодная металлическая ручка неудобна, но обладает большой мощностью всасывания.</HydraulicAnus.description>


  <! - Бионические пенисы ->

  <BionicPenis.label>бионический пенис</BionicPenis.label>
  <BionicPenis.description>Высокотехнологичный протез полового члена. Возможности включают:
- Регулируемый размер позволяет поместиться в любом влагалище.
- Более 50 различных режимов вибрации, в том числе 10 самых стимулирующих форм волн, известных науке
- Современный нейронный интерфейс активирует нейронные пути, о которых вы даже не подозревали, чтобы заставить вас почувствовать то, о чем вы даже не догадывались.</BionicPenis.description>


  <! - Бионические вагины ->

  <BionicVagina.label>бионическое влагалище</BionicVagina.label>
  <BionicVagina.description>Высокотехнологичный протез влагалища. Возможности включают:
- Интерьер выложен 150 миллионами микро-точек
- Изменяется под любой пенис
- Автоматическая смазка борографитовой псевдожидкостью, гладкая, но никогда не слизистая (включает переключаемую слизистость на случай, если вам это нравится)</BionicVagina.description>


  <! - Бионическая грудь ->

  <BionicBreasts.label>бионическая грудь</BionicBreasts.label>
  <BionicBreasts.description>Высокотехнологичный протез груди. Возможности включают:
- Изменяет размер до любого желаемого размера</BionicBreasts.description>


  <! - Бионические анусы ->

  <BionicAnus.label>бионический анус</BionicAnus.label>
  <BionicAnus.description>Высокотехнологичный протез заднего прохода. Возможности включают:
- Изменяет размер до любого желаемого размера
- Автоматическая смазка борографитовой псевдожидкостью, гладкая, но никогда не слизистая (включает переключаемую вязкость на случай, если вам это нравится)</BionicAnus.description>


  <! - Archotech ->

  <ArchotechPenis.label>archotech член</ArchotechPenis.label>
  <ArchotechPenis.description>Искусственный пенис, созданный археологами. Его стимулирующие способности не имеют себе равных в любой сексуальной ситуации. Он не только способен изменять цвет, текстуру, длину и форму, чтобы обеспечить идеальную стимуляцию для любого типа отверстия, он также сильнее пластали и самовосстанавливается. Он легко прикрепляется к телу и напрямую подключается к нервной системе, чтобы значительно повысить выносливость и мужественность владельца, чтобы удовольствие продолжалось как можно дольше. Управляемые искусственным интеллектом вибрации в сочетании с индивидуальными феромонами сделают каждый половой акт незабываемым. Его внутреннее устройство - загадка для всех человеческих умов.</ArchotechPenis.description>


  <! - Влагалища Archotech ->

  <ArchotechVagina.label>archotech вагина</ArchotechVagina.label>
  <ArchotechVagina.description>Искусственное влагалище, созданное археологами. Он выглядит точно так же, как его мясистый оригинал, но его свойства делают его идеальной заменой более слабому органическому аналогу. Усовершенствованная смазка, гибкость в дополнение к его самовосстанавливающимся механизмам позволяют ему с легкостью переносить любой тип вставленного объекта и позволяют проходить через него любому ребенку без осложнений. Он легко прикрепляется к организму и поддерживает иммунитет к большинству известных ЗППП. Исключительная чувствительность, регуляция тепла, а также феромоны удовлетворят любого партнера. Его внутреннее устройство - загадка для всех человеческих умов.</ArchotechVagina.description>


  <! - Грудь Archotech ->

  <ArchotechBreasts.label>грудь archotech</ArchotechBreasts.label>
  <ArchotechBreasts.description>Пара искусственных грудей, созданных археологами. Они могут изменить форму в любой желаемый вид в любое время и не будут мешать деятельности пользователя. Их поверхность более гладкая, чем у любой натуральной кожи, при этом их труднее повредить, чем пластали, и они могут лечить сами себя. Его внутреннее устройство - загадка для всех человеческих умов.</ArchotechBreasts.description>


  <! - Анус Archotech ->

  <ArchotechAnus.label>archotech анус</ArchotechAnus.label>
  <ArchotechAnus.description>Искусственный задний проход, сделанный археологом. Он неотличим от обычного ануса. Непревзойденная прочность и самовосстанавливающиеся свойства делают его практически невозможным для разрушения. Его внутреннее устройство - загадка для всех человеческих умов.</ArchotechAnus.description>

</LanguageData>